點解啲健身佬練到大大隻但諗野會咁撚emo?

成日聽到佢地話操到咁上下大舊就要cut下自己 今時今日連啲mk都唔玩界手啦

蝦蝦蝦